知唔知點解咁多割post 前線既心聲係咩

因為大部份前線 都只係候生仔 身型亦無任何特別 同你都無什何分別 內心都係一樣脆弱 點解每一步都要問一次
因為無人帶領 所有決定都係自己做 佢哋既前面 已經再無任何人
佢哋真係好怕 好怕 行到中途 回頭發現
背後無哂人

push

811

睇到呢個post好心酸 sorry

我每次都有出黎，但每次都無勇氣上前線
但我會一直在你地背後
核爆都唔割